[有酒水] 咁夜仲唔訓, 最啱就係入黎聽返首飲歌!!

日本果然係個文化大國

聽完好訓喇, 我地聽晚再見

各位早晨

大家訓哂就唯有聽晚再推

遲左開post

照舊失眠 幾靚女

5點準時訓

聽晚會再post一堆圖 ft. x-japan 出黎益街坊

白衫咩名

出完火應該好訓啲

鈴木心春

Dry your tears

以為乖乖女嚟

留返起身果轉

今晚12點準備推po到4點
酒水已備

大家想要咩類型既圖早啲單聲

試咪